要像SQUIRREL一样

简单的去做一件事往往这件事会做的更好   － 多麽简单的理论就像用习惯思维去行动的松鼠一样我呢，当用心的在某件事情的时候 可以忽略很多周围的一切 吃饭，聊天，娱乐等等这样效率才能更加明显  ...但只局限于用心的那部分前几天跟朋友吃饭的时候，她的一句话虽然简单但却让我印象深刻因此我发现我现在做的实在是太多了，总是有新主意，但这样会限制我去真正做好一件事我要学会单纯思维也许噩梦会从此会逐渐减少 也许我会更高效做好一件事跟做到一些事相比之下也许我会更满足？！从今以后，有的时候我真该提醒自己必要的时候要像SQUIRREL一样